Het lijkt me dat hoe verder je naar het oosten gaat meer niet-stipt zijn de treinen.
Wat zouden ze in China moeten zijn?
De hele dag leken we te treuzelen door een land dat vol zat schoonheid van elke soort.
Soms zagen we kleine stadjes of kastelen op de top van steile heuvels zoals we zien in oude missalen; soms liepen we voorbij rivieren en beken die leken op de brede, stenige rand aan elke kant van hen om onderhevig te zijn aan grote overstromingen.
Het kost veel water, en hard rennen, de buitenrand van een rivier schoonvegen.
